forEach - метод объекта массив.
Принимает параметр - коллбэк-функцию.
forEach перебирает элементы массива, выполняя над каждым элементом переданную в параметре коллбэк-функцию. Внутри коллбэк-функции элемент массива доступен через параметр. 